邊間的士車行最黃？

我考咗牌，想做假日車手替更

Uber

留TG
我幫你比相關人士
到時你地再傾下有幾黃

我下個月都考 師兄1 take?

要唔租藍車
唯有自己買

1 take pass

我都想租架車接放學

溫左幾耐

1個月

我都想知元朗邊間租綠的好啲

有冇介紹

騰駿

感謝

綠艇真係好好搵

利申:紅艇

你考咗未
pass?

其實的士佬呢個行業非常有用
有的士就有家長
而且隨時隱藏身邊

Fail...

地方題背得唔熟?

係下次再努力
師兄揸緊？

加油 我都啱啱做咗兩個月替更

留tg 我有好介紹

邊區

留名

本身揸開車?

係呀 無揸開真心唔建議做